不得不否認既中國人共通點

功夫撚
一睇到片入邊 支那 台灣 西藏做同一樣既野
就覺得果然係同一類人 一路承傳

香港班功夫撚一樣係咁 幾十年前已經係
今時今日多左好多片 佢地先冇咁張揚

太極真係好中國人共通點
練親既人都會走火入魔

今個post你認同？

你咁能笠

完全唔知你講乜鳩

我以為自己識見肚即飛好勁
原來係碎料

MMA才是實戰。

中國功夫笑話黎, 實戰死撚梗
根本打交磅數好重要, 技術係其次

中國功夫=迷信